720 撐警集會開始多人

點算.... 今晚落街食飯隔離d 廢中實有排講

班廢老睇完荷蘭叻同肥閪 9成周圍大聲講

咁咪由得佢哋打飛機囉，你驚佢哋會有一二百萬人咩。最緊要係大家一齊努力💪🏻，721見！

萬能遙控轉走tvb策略